好後悔入場睇左沙贊...垃圾到

唔係比大人睇既侮辱智商 片尾彩蛋可以唔洗等

trailer都唔使睇，睇戲名都知垃圾啦

貼錯牌姐

M字牌就好睇架喇 望下經期隊長

下...老實講 經期無咁弱智 雖然劇情都係咁上下

DC狗都輸咗
咪撚再追住佢地打啦

早就知啦
沙贊本身就係細路
所以呢套野預左佢用細路個視角去拍
根本就係兒童向
睇trailer都知乜事啦

唔知dc會拍到disney咁

稍為了解過沙贊個故仔
就知道除非大改 否則一定係兒童向
睇trailer就已經知道大概
估都唔駛估

細路向還細路向
搵返佢老母果幕
一丁屎感動都無

係囉
經期都好睇過呢套

不過呢套定位唔算瘋兒童向
boss殺兄殺父，如果兒童向唔應該咁寫
我估應該都係導演垃圾
拍到大人片似兒童片